【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

The enemy is not the police, not the Hong Kong government. The enemy is the communist party. So aim for the party.

呢排同緊個外國巴傾緊香港發生緊ge事
佢絕對支持我地做緊咩野 由返送中 到5 demands no one less.
不過吾太認同用魔法

重點不過吾係呢到 重點係 佢要我地全世界知道 果枝槍吾應該指向班狗 個政府 而係中共
而加好明顯已經係由中共控制緊ge軍政府 所以佢好吾明仲點解日日圍狗屋 去撚狗 去撚港鐵 點解要去送頭 因為佢話 “Don’t target the solider; Target the general, whose name is the communist party”

正正因為而加好明顯大陸send左一炸人落黎 同埋而加係軍政府 攬炒係遲左ge事 咁我地還點ready攬炒 點解吾做多d野？

佢講左好多方法 其中一個而加要做ge係加速同全世界講 中國可以對你做d咩 中國吾同香港keep promise佢仲可以吾同你地吾keep咩promises

其實而加全世界都聽到你地 知道發生咩事 個問題係 你地日日講咩basic human rights. 佢地聽到 政客聽到 佢地可以用黎食? 要解決 你就要令到外國市民都覺得嬲 覺得中共係所有問題ge中心 由市民再逼政客去對抗中共

要去做 就係用文宣 由一個大idea 一個basic idea開始 再由呢d idea寫一個story 個故事係可以令人有共嗚 比佢地知道 中共其實吾單係影響緊香港 係搞埋你地 比佢地知道 係wor 中共死 世界先好 而吾係因為香港想中共死 所以我地先幫佢 而吾係比佢地食花生

我地更加吾可以只係對住英國 美國做文宣 要做 就要做到全世界枝槍指向中共 想中共要死

個大idea要用黎做文宣ge baseline 做故事大鋼 例如
對英國就宣傳”Winston Churchill didn’t back down to Hitler because British never yield to dictator.”

對義大利就講”The Chinese is cracking down the Catholic in China. God doesn’t give democracy. God gives us power to stand up to face satan.”

對德國就講”Hitler killed Jewish like China slaughter Tibet.”

對美國吾同人就講吾同野
對Hippes 就係 “The perfect society is a place with freedom, just and fairness; and China has offered nothing but dictatorship.”

對Christian就係”God appointed Trump as persistent to fight for the cunning and calculative China who steal millions of jobs from Christians, blue collar, day in day out Americans. God will help Trump to win this war. God bless America.”

對Atheists 就係”As a modern society, basic human right is freedom of speech, religion and multiculturalism and China hates human rights.”

再例如 如果要再細分d 講個英國story就去吾同social media e.g Twitter, Reddit, Quora, Facebook, Linkedin 去到Tinder and Grindr 講一個story 因為只有一個故事 人地先感受到個問題 而吾係一味比facts

Day 1: Look at how Hong Kong is fighting the extreme power is actually heart breaking.

Day 2: What have we been doing so far to fight for democracy in our land against that fucking Borris Johnson?? We live in a place in democracy and now we lost it. WTF people??

Day 3: We shell never yield to extreme control. The government should listen to us. Borris Johnson should listen to us. China should listen to Hong Kong people. This is democracy. We stand as Winston Churchill once stood. Fight for power; fight for democracy.

咁樣再加緊宣傳個idea.

又例如 吾係只係講#Chinazi so you have to help us.

而係講德國發展商大部分都係中國ge 你真係想為一班Nazi去做份工? A country that has genocide a whole place like Hitler?

佢指出 香港人一直靠hard power. It is time to change. Don’t underestimate soft power.

“We have been giving people hope. Give them Fear. Fear control the people and change behaviour. Fear brings 2 millions of you guys together. Use fear to bring the whole world together to up against the party. “

“If you can be water, be something more. Be a river.”

佢最尾學左句中文講 香港人 加油 我真係喊晒出黎

如果真係有興趣 可以再tg講

“Winston Churchill didn’t back down to Hitler because British never yield to dictator.”如果英國佬覆你話而家已經有就好笑

tui

推

自推

再推

其實依個post真係要長期置頂，多謝手足打咁多字

所以唔支持圍狗屋

多謝

真係要對準政權

學到野 推

當年毛主席都號召過
炮打司令部

圍重要政府建築物
講左好耐

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

831

Twitter

不如你話俾我知點對準政權啦
圍中聯辦？定禮賓府？
未行到已經有班狗守住點會唔關班狗事

推，講得好啱，要拖全世界落水，等佢地有份參與，甘先會投入

612 721 811 831
推到人人都見到

推！非常有道理！

吾係圍 因為圍就係用hard power 圍姐係送人頭

吾好圍 而係用social media同全世界講 中共都係搞緊你

再例如 外國要起中國起廠 外國一定要比一定股份中國 因為咁樣 中共可以點都呃到錢返黎 姐係話 你買made in China ge野果陣 你比緊錢佢地去殺人 去殺新疆

比佢地知道 你地係殺人犯 要全世界指向中共

吾洗圍 你諗下點解Russia起吾洗圍ge情況下 只係用social media影響晒成個美國

用soft power not hard

吾洗圍 呢個post ge point就係講起吾圍ge情況下 令到全世界一齊對抗中共

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

btw 二戰堆名應該唔係個個都識...?

但係英國人一定識

P牌推吾到手

光復香港
驅逐共當

唔幫中資
唔淘寶
唔支付寶
唔番大6

唯有個人由生活經濟層面開始做

幫推

求幫廢j P牌推一推

P牌真係推唔到？？？點知

敵人大佬係中共
港共、過街老鼠就係D卒
其實根本兩邊都係敵人

只係得香港係吾夠 要全世界一齊幫手打中共

由trump 帶領
sir this way

Exactly!!!! 岩呀巴打

推呀推呀推呀！
多謝手足
要係Twitter加大火力

Trump知道之如 要比其他世界各地ge人知道真正敵人係中共

吾好吾記得 twitter外仲有好多 例如Reddit 吾洗怕佢地紅底定點 因為你只係講個當地問題出黎 而吾係講緊中國

海外文宣

最後一句好正

巴打 加油 努力
正所謂 兄弟爬山 各自努力
多謝你有想辦法 做更多既事去幫呢一場運動
希望其他巴打 絲打都繼續努力

我自己 都努力中

推 對準政權！

Push

推
需要破局

應該要connect下佢地生活上接觸到嘅嘢

去歐洲旅遊，佢哋啲鋪頭員工都怕撚左啲one China黨， 而且好多鋪有大陸員工，怕被人督灰。喺自己國家唔做唔係大陸公司都要怕大陸員工督灰，白色恐佈已經輸出國際。

應該整合一下啲新聞，例如大陸人抵制啲品牌，要消滅台灣喺country list果類。

巴打 真係吾知 不過真係可以整個list出黎

幫得推上熱門呀

有興趣tg我

推呀

手土

炮打司令部
我地冇炮就問人借

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

推
之前未夠實質證據
依家多埋官方認證支那daily呢單
夠料了

對準政權#Chinazi

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

photo credit to: 巴打貉金地